On9!!同個臭閪精神病港女拍拖同居 好撚辛苦

屌你老母！

快啲落街買糖水 望佢唔好嬲

有得屌你屌唔屌？

講黎聽下

唔撚屌 我同我隻左手扑嘢好撚過

因為同佢搬出去 差落唔小錢 同屋企人反面 同朋友慢慢疏遠
對我又唔糸特別好 鬧到我一文不值 我有諗過自殺解脫 但糸好似好對唔住我屋企人

系字都唔撚識打 想系你老母都唔得

糸你老母

唯有係咁

手快打錯

手快打撚左兩次

放過我啦

做嘢受氣 番到屋企又受氣 對撚住佢真糸生不如死

點撚樣啊屌你老母

系系系系你老母咩

你隻手有問題？

又系，你死撚咗佢好過
比人屌得小

真係求屌醒

佢連系都唔係啊屌佢老母

你老母生著你真係好撚慘
系你老母 你老母比狗屌

屌你老母臭閪 醒未呀

屌你老母 系撚完未

點解會有港女依種生物出現

系系系 系你老母 唔識字？
少少野就話要尋死，做男人廢到咁

冇人同你討論架啦屌你老母

系你老母 真係狗改不了吃屎

系你老母

條女自己揀 仆街唔好喊
糸你老母

我為左還錢 我由飛機維修轉左做紮鐵 唔係廢
如果日日比人精神折磨 咁就唔糸少少野

你要屌佢老母班巴打點算

系你老母，此風不可長

What's up?

假膠

再打個糸字 我jj短3寸 春袋比狗咬 屎眼比狗屌

又系，無人會理你，唔系唔鬆化，糸你老母，唔識字呀

死番5p就得嫁啦

咁大決心

學好中文先好上嚟啦

有冇多啲details啊

系係老母

我明，所以分手最好

屌激動到打錯字

唔鐘意咪分手囉嘈

between系你老母

留意 係糸
糸你老母

糸你老母俾狗屌
條女做得好阿 當你狗咁撚就啱

on9
分手咪得囉自殺

分手囉

糸糸糸，糸你老母咩

好過冇女 娶左佢啦

天生一對

返工返到你有小兒麻痺咁又真係幾慘既

咁你又溝？

又唔講咩事

Dom條女落街

仔，佢其實都好愛你。不過唔識表達。你都好努力改善生活，唔好咁易放棄。積極面對人生，同埋多點包容佢。如果頂佢唔順，就唔好理佢半個鐘，跟著再冷靜討論啦。

阿媽比班巴打屌得好辛苦，唔好再打系字

抵你死啦
字都唔撚識打

3
置中

你真係好慘，上黎呻仲要比咁多人問候，無人真正討論你個問題

仔，我有真心討論架

笑撚死

認認真真同巴打們道歉，以後唔好打錯。

但你為左條女值得咩？
同埋佢係咪真係咁愛你？
還有感覺？

法官大人

笑死

各位巴打們 我錯了

其實真糸心都淡

笑撚到仆街